poly橋有四條女係度派野好正呀。。。。。。。。。。。。。。。

你老母好似正d

圖？

圖定伯母？

你老母。....

樓主老母有難了

伯母呢

自己行坎睇啦

去

屌你惠田

樓主老母

經過

岩岩經過掛住睇lin燈冇留意

差咁d野

Hkcc

琴日先翻睇完

你老母派乜野啊？

屌你老母

圖定老母

唔爭氣笑左

唔爭氣咁笑咗

你講緊派馬百良果幾個？

好有雞feel

屌，喺個拉巴到無咁笑

[img]圖片網址[/img]

要打擾伯母真係唔好意思 但你個忤逆仔出post冇圖

樓豬原來咁重口味

屌你第一日上連登啊

圖呢你老母

SEED呢屌你

圖呢？

冇圖你講咩都得啦

原來樓豬讀poly
下次行路唔好回post啦

唔駛上淘寶 唔駛去深水埗
老母開倉 老母開倉

你老母都唔錯

去驗眼啦

跑步果張圖未有

保特圖